IAL 考試一問

借人account問下
如果aim hku mbbs之類嘅神科
non-jupas入學嘅minimum requirements係咩？
同埋可唔可以詳細講下成個制度係點

If you have to ask here, you probably won't make it.

使唔使咁串呀ching

其實連登有集中帖/FAQ
請善用搜尋功能
當然神科既話你預要3科A*

BTW
交換TG交流下?
果陣靠IAL鼠到過英國

Mbbs 4A* 穩陣啲
呢排太多IB